獅球嘜花生油3公升裝$105.9 一人帶一支 野餐好easy

有油煮野食
食完仲可以落油玩捉依因
不過記住記住千祈唔好倒瀉啲油落馬路呀

Credit

記得前幾年德國倒瀉左啲朱古力係馬路度 搞到條路癱瘓左

冇油點煮野食呢 記住買啦

push

pish

肯撚定樓主唔敢帶

103萬
找數未

[反送中] 大家由而家開始用番密碼解鎖, 唔好用指模/Face ID

已轉

4支裝平過3支裝

有油有乜用？

我鍾意食蕃茄炒蛋 同鯡魚罐頭！

買最平果啲就得